★AI無撚用，一滴水short佢5V落地已玩完！

係人類覺得佢勁

除非突破唔用電

怕強大磁力、怕入水

生物熱

邊個話用黎取代所有野，取代IT佬已經好好用啦

笑左
你又啱喎

Why u always

等睇遲d識光合作用

魔魔

U

即係打街機唔夠打就啪大制一樣

yes

兵不厭詐

可以整防水

人類無撚用，一滴山埃就死啦

柯師傅，唔好同佢搏拳，試下切佢電路。